之峰開一次房就幫我地引哂啲五毛出黎block

一打一打咁Block 爽撚死

佢地自己唔仆野？
我覺得之鋒應該係溝model個啲啦！大佬，人地上times嫁，東週算乜？

維穩費愈嚟愈少，開始請啲垃圾做五毛

係 你估仲係雨傘年代咩 咁低質分化邊有人中

乜鳩都話係消費手足

唔可以扑嘢 唔可以食飯 唔可以打機 唔可以笑

東週應該手足黎
咁垃圾既野都寫得出
分明幫我地引啲五毛藍屍出黎

一個post就可以見到藍黃分別
佢地班五毛藍絲唔會明咩係開放自由
仲係有個種廢佬思想覺得扑野就係錯
根本就on9 而家有咩人拍拖唔扑野架